行動po: 想搞64祈禱會

如題，急需要一位義務牧師做聯合搞手，向黑驚申請不反，希望巴打絲打支持

推

Sigh